# Тестовое задание — фронтенд-разработчик

## Задание

Необходимо разработать небольшое веб-приложение по следующему заданию:

1. главная страница-меню с двумя кнопками: переход на страницу с временем и на страницу с погодой;
2. страница с временем: вывести текущее время, которое **должно обновляться**;
3. страница с погодой: поле ввода для названия города и кнопка «Показать погоду»; можно воспользоваться любым сервисом, предоставляющим API (например — [Сurrent weather and forecast - OpenWeatherMap](https://openweathermap.org/));
4. на страницах со временем и погодой должны быть кнопки для возвращения на главную страницу.

## Требования

Для реализации необходимо использовать фреймворк **React**. Верстка — на усмотрение разработчика, допускается использовать как различные библиотеки, так и обычные CSS-стили.